覺唔覺香港有啲女星講咩拍戲有底線裸戲唔露點好睇唔起人？

首先當然尊重每一個人有佢選擇拍咩尺度作品既權利
咁文化上香港拍戲普遍唔會去到果種尺度啦，呢點我都相當理解
所以我從來都唔會有咩感覺

但係唔知點解就係有啲女星鍾意開腔公開講自己拍性感戲會最盡接受到咩程度

例如就算全裸都一定唔可以露點諸如此類既說話，語氣當然係好厭惡覺得咁係錯喇，講到好似自己著住衫拍戲先至係啱，係特別高尚
人地除左衫裸身演出就一定係cheap係低俗係低端

但事實係外國大把女星拍戲時露過點露埋三點，人地有啲係世界當紅，有啲甚至係金像級數係攞過影后，地位高過晒香港果堆友唔知幾多十倍

佢地肯真正咁用埋個身體去投入演出，真係唔明點解香港果啲女成日鍾意發表呢啲脫戲係錯既無知言論，我地自己思想唔願開放都算啦，仲要攞住把道德尺去睇人地外國影壇啲女星唔起，兼夾係佢地演技同地位兩者都比我地高，請問憑咩睇唔起人呢

所以根本呢啲野自己接受到接受唔到又好，其實完全唔值得公開講，講出黎除左無知同話比人聽自己夜郎自大，其餘一啲作用都無，我地又唔會覺得個星話自己性感有底線係會寧舍高級，講黎都多餘

做__又要拎____牌

香港= 思想落後

就好似樓上咁

提供性服務根本冇問題

佢啱喎

我純粹想推post，無話佢啱定錯

之前我都開過post屌過d港女，又要著小背心、比堅尼，但出面又要加件外套。咁你同冇著過有咩分別？咁驚比人昅就唔好著啦！

[url]港女著比堅尼、小背心外再加件衫係咩玩法？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
傳送門